@inproceedings{Lark-Morin-Pena-Saldarriaga:TALN:2016,
    author = "Lark,Joseph and Morin,Emmanuel and Pe\\textasciitilde {n}a Saldarriaga,Sebasti\'{a}n",
    title = {Extraction d'opinions ambig\"{u}es dans des corpus d'avis clients},
    booktitle = "Actes de la conf\'{e}rence conjointe JEP-TALN-RECITAL 2016 - Volume 2 : TALN (Posters)",
    month = "7",
    year = "2016",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "451-458",
    note = "Ambiguous opinion extraction in user feedbacks",
    abstract = "Nous d\'{e}tectons dans des corpus d'avis clients en fran\c{c}ais des expressions d'opinion ne contenant pas de marqueur d'opinion explicitement positif ou n\'{e}gatif. Nous proc\'{e}dons pour cela en deux \'{e}tapes en nous appuyant sur des m\'{e}thodes existantes : nous identifions ces expressions \`{a} l'aide de fen\^{e}tres de mots puis nous les classifions en polarit\'{e}. Le processus global pr\'{e}sente des r\'{e}sultats satisfaisants pour notre cadre applicatif demandant une haute pr\'{e}cision.",
    keywords = "Fouille d'opinion, lexique affectif, avis client, marqueur d'opinion ambigu.",
    url = "https://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2016/53.pdf"
}
